就黎冇得再戴口罩，政府澄清儲備為1000萬個

對於有報道指政府大量生產口罩，並有存貨多達一億個，政府發言人今日(26日)指有關消息毫無事實根據，並澄清指，政府物流服務署儲存的手術用口罩是供應給各政府部門作日常及應變計劃之用，物流署去年每月平均向懲教署購買110萬個口罩，即懲教署每月產量，而每月的平均支貨量相若。

為配合政府傳染病應變計劃，物流署需儲備1000萬個口罩，以支援有關決策局和部門的運作需要。因應最近新型冠狀病毒感染疫情，在過去一星期，相關部門已陸續從物流署庫存提取口罩供前線人員使用。物流署已加大採購，補充儲備數量，確保有足夠口罩供各政策局及部門使用。就口罩存貨的使用期方面，根據記錄，現時有關存貨的最早生產期為2019年1月。

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

現在差唔多一半人戴口罩
香港七百萬人，當四百萬人戴口罩
戴多幾日就冇晒口罩

之前唔係話要向國務院買口罩咩
又係俾清算師搵到 先死死氣出黎話政府都有儲備
食屎啦政府

一日用兩個 一日玩撚完啦

冇晒口罩，唯有要政府封關和自行罷工自保

一日一人兩個
一日多D用哂

有存貨但唔係比市民用囉

肯定好快冇晒
捱唔到三月
一到三月一齊攬炒
今翅仆街鳥

Push

咁哩幾年既貨去晒邊

唔夠既快撚d係外國網買
遲下封關，支那都會報復唔供應口罩
全球大部分口罩都係MIC

派咗比唔同政府部門
都唔知邊個吹話而家先派到15年嘅貨
我部門嗰盒放咗成年 都已經係16年尾嘅貨啦

林鄭同班官戴緊
幾時肯分少少倉入面嘅出嚟

支那自己先最大獲，最缺口罩

派哂去武漢

無錯
當然好多所謂愛國商人都係睇錢
如果你個價出得高過佢地本地人，都會賣比你由得自己人死

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日

Assume冇人搶貨就係

有儲備都唔撚關我地事啦又唔係會派